我懷疑中銀針對李嘉誠旗下的商店

我唔想幫佢賣廣告所以唔會講咩活動（總之是最近的）,我睇條款合資格簽帳寫明百佳咩咩（李嘉誠旗下的）都不包括入有效簽帳入面，而單野有冇得去平機會，商業壟斷之類的方向去想？？？

本身佢哋已經有其他優惠

？？？

是但啦， 李嘉誠喺再出發大聯盟，

誠哥咪又係再出發一員

誠哥係唯一一個幫過口出過力的人，我覺得唔洗分到咁黑白